其實坐監, 又有咩好怕喎

監獄一樣可以和平抗命, 一樣可以 sing hallelujah to the lord, 可以集會靜坐, 或者一齊十點鳩叫。監都坐埋, popo可以點? 唔通打死我? 警察殺人?

坐監仲有免費餐, 吃飽更加有力氣發夢。

入面啲人知道你因政治入獄仲會對你幾好

不被捕，be water.

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post

我覺得唔需要將被捕 stigmatized... 既然對方大搜捕,點解唔掉返轉利用監獄呢個場所? 唔係叫人去送頭, 但唔需要墨守成規, 要 be water。獄外有獄外玩法,獄內都有獄內玩法, 要不斷開發新戰線。

選擇題：點樣先可以快速召喚林鄭？
A 塞地鐵
B 遊行靜坐
C 示威者甩左隻眼
D 機場癱瘓

Push